真等睇國際戰線好過再亂上街送頭

如果真係Popo 燒港鐵野，基本上已經行前抗爭者一千步一萬步，做乜呢個時候仲要立亂送頭，不如休息下好過。
而且玩宵禁，係每區要查番活躍分子變得易好多，呢個時候再頻密出來風險比之前又大左好多

agree

唔好送頭係真 不過抗爭仍然要繼續